梁家傑好撚勇武！今日已經裝修咗兩間黃店，有喜來登餅店，金祥排骨麵

呢啲政壇老屎忽快撚啲死
扮貼地，收皮喇律師黨！

懲罰->裝修
華爾登->喜來登

裝修

係

喜來登

白癡政棍，離地扮貼地，衝出黎柒

今日先知懲罰原來等如裝修

柒到無眼睇

拉得

起碼幫襯 支持下啦
希望會宣傳到多D人

去慣staycation

快

搞到今日咁佢哋自己攞嚟

好撚柒
同埋好撚離地 裝修呢個字用左咁耐都get得錯

原來袋巾兄係勇武手足黎

黃店都要裝修😂

捉鬼武者細良國父：邊個屌泛民就係鬼係五毛

扮潮點知柒左

唔好鬥黃

唔鬥黃，唔通鬥魚皮

見鬼勿O嘴